[扮工動物園] 天氣好但心情唔好之星期二

煩厭~~

Y
btw聽日開始落雨轉凍

虎哥

杯

Joson

JO

J杯

又落雨???!

落雨然後凍

GG思密達

點解喎

皮皮你終於出現

剛回公司
頭先出左街

好忙咁, 琴日唔見你出現

有出現，講兩句就走左
老細開頭唔敢比野我做，所以好hea
而家佢都開始忙，開始掉左好多野比我

上位啦

唔上
細公司得嗰幾個位邊有得上?

轉公司

杯哥請我
我好善長打雜嫁

我只不過係小薯

小薯都大粒過我薯皮啊

我包ok?

虎叔

都係低層, 不要分得那麼細

早

oh my dear

AHAAAAAAAAAAAAAA~~~~~~~~~~ 終於上水啦

dislike

心情唔好...好多嘢諗.諗到腦都實..諗到頭都痛~~

oh my love

係阿杯杯 今朝出左去做野

今朝你同皮皮一齊出左去

約左

小圈子

華生

如果聖誕有動物園園友聚會你john 唔john

我已經見過你地張相了

比你發現左

杯哥好靚仔啊

點解會咁

唔知呢

唔叫我

點解

邊個出賣我地

我唔上動物園了
比呀薯見過無晒神秘感

唔好
你仲好神秘
我仲未睇埋你啲朱古力啊

交換contact ok?

神秘嘅老虎

同園友相認左

Who

杯哥

邊個

我唔上來了

自私相認?
我好神秘

幾時相認? 不如今晚

唔好
放心啦
我係面盲黎
即刻唔記得左你地個樣了

我未坐你後面囉
成日見你係度蛇

我咁認真返工，你一定認錯人

認真扮工嘅男人

今晚金鍾m記等

我好努力做野好多野做架

同其他人相認都唔同me 相認

好傷心好失望

下次見到你叫你囉

zzzz

唔啋你

乖啦

要懲罰皮皮

咁都要罰?

要

太遠了~

我9up
我都覺得好遠

堆嘢真係唔撚想做
但俾人炒魷魚就真係大撚鑊,唉

利申:做IT

咁溫柔啲ok ?

你我相隔多麼遠~~~~

我都有堆野做但唔想做, 老細幾時炒我

話到明係罰緊係大大力!

誰

怕痛

人

不要怕

當然9up啦
我連做金鐘m記連登仔都做唔到

那年那天可相見?

2018年12月4日

係

邊區AHA同皮皮先覺得合適

小妹住山卡啦地方

小妹住係隔離

哪來這樣多小妹

有幾山卡啦, 講黎聽下

秘書

小妹有棍